慎入！！支激光槍好撚好勁！

我屌撚晒你地老母呀
係咪玩雷射筆激光槍玩撚傻咗
為咗個唔存在嘅大台嘈撚夠味？
做完分化撚完未？

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

大量分化撚分化
又開始回帶泛民引致雨傘革命失敗
究竟你哋知唔知如果今次失敗
係我哋全香港人一齊失敗
一個二個仲撚晒政府計

一個二個俾人打亂晒陣腳

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！